突發！準備好去深水埗攞錢未？？😱😱

返屋企啦 你地班執唔到嘅葡萄撚
深水埗都有幾間銀行
入去㩒atm啦白痴仔😂✌🏼️